請問較低成本的追蹤器 (裝置)有咩選擇?

係想追蹤物件, 例如有10個盒去左唔同地方, 想知邊一個盒去左邊個地方

範圍唔使好遠, 只係係同一棟幾層高既建築物入面, 個追蹤器係想好長好長時間用既

想知有無d低成本既選擇, 因為可以需要幾十個

唔該晒

例如 TrackR Bravo, 但太貴了

10部3G 3310 入個追蹤app

幾十部*

Thx 巴打, 但好似都唔平, 同埋太大舊了

我上網搵到d, 幾十蚊一個, 但都想再平d

淘寶啲成品
定位加gprs 同埋電池都要百零蚊粒
你要再平唯有自己買晶片焊上去了

明白, 咁我知最平大約係幾多了,

thx bro

買十部iphone x 再用 find iphone